20200629 我愛中島健人

決定前聽一聽

人気グループ・Sexy Zoneの中島健人とKing ＆ Princeの平野紫耀がW主演する『未満警察 ミッドナイトランナー』（毎週土曜 後10：00）の第1話が27日に放送され初回平均視聴率が11.2％（世帯）、個人視聴率6.6％だったことがわかった（ビデオリサーチ調べ、関東地区）。